龜頭有疤痕

晨勃去廁所隻手較好個位小便果陣，因為冇剪指甲，一下唔小心刮左落龜頭，流左好多血，仲有疤痕，衣加好似有2個尿道咁

佢可能分裂變兩條

會嚇死d女
衣加一扯多左個嘴仔咁

孖鳩人

絲打有興趣？

有無相?

no photo no talk

畫比你睇
影就不了

下？